要將政府既暴政 由文字轉成圖片 再向廢老宣傳

要令佢地一睇就明係邊個暴力 邊個迫到我地咁